m3 $2700 M6 $3700只係差1K,直上M6好嗎?

原本覺得M3抵玩,,只係相差1k
當堂覺得M3定價未夠低

ching 差一千都係m3啦，靈活d ,btw 係邊搵到咁平架，撞過好多次？

*0.93 正
同埋唔鐘意m6 有測光

M6 點止3700

$3798 有幾間都係wor

屌你canon m6定leica m6

去大鋪買穩陣d

m3對焦真心頂得順?

水貨？

我都想今個禮拜六買機

M2都好呀，用35mm鏡頭唔使落眼鏡

對影相都冇要求，點會頂唔順

m3 m6 都係頂唔順